咬耳仔全片

蘋果LIVE 20:47左右開始播
幾時再3罷

人呢,幫手PUSH呀

推

甴近平

開過個POST?
P牌開POST冇人理

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

有無再高清d

推到你仆街

紅衫勇武打兩下 已經俾3個左膠拉住

睇下班左膠嗌完唔好打之後 刀手第一次訓低仲係度笑

怕打死人要坐監,強國狗笑了

真係咬出黎

點解要拉住佢

白痴仔阻撚住晒

D左膠真係好撚煩

Push

屌你老母左膠，又驚打死人？手足死唔係人命呀on99

Dklm 個黑衫左膠喂咩撚野
下次邊個阻打撚埋佢一份

打撚埋班左膠啦 阻住曬

有晒片. . 正仆街. .
要告條友. 唔好放過佢.

左膠真係好撚阻訂